黑膚暴徒裝修中國工廠後 傳支那下跪會對廣州黑人派錢 每人￥5600

原來裝修完有錢派，非洲手足站起來

中共歧視非裔醜聞傳全球 廣州擬補貼非裔人士5600元
廣州發生震驚全球的歧視非裔醜聞事件後，推特帳戶「冷山時評」4月17日爆料，疑有消息流出，廣州市擬給尼日利亞為主的非裔人士發放5600元生活隔離補貼。「冷山時評」指出，「我想知道，這是誰的國？」

消息「廣州市民政局來文徵求《關於做好健康服務管理期間生活困難外籍人士在穗基本生活保障工作的實施方案》意見，擬對因受新冠肺炎疫情影響在健康服務管理期間生活困難外籍人士給予一次性生活補助（每人5600元），所需資金建議由市本級財政全額負擔。」

儘管消息暫未到明確證實，有推特網友還是紛紛留言：
「馬列俄奸殖民中華大地啊，可悲可憐的中國人。」

「反正不是中國人的『國』。」

「我的下巴被驚得掉很多次了。」

出處呢?
不過開心咗先

邊條傻西諗出嚟

仲唔係鼓勵裝修

支那蝗無份？打鳩支共建築物

每人5600
中果人好似得2蚊，係咪又蝦禾地

暴動都似

黑膚暴徒裝修中國工廠後 傳支那下跪會對廣州黑人派錢

?????????

一次 性生活補貼

韭菜: 30 RMB
黑人: 5600 RMB

真係有錢收

裝修中國工廠係發生響尼日利亞喎，唔係中國境內，咁都關事？

7等公民

幾時實行黑人初夜權？

前果排香港派錢都激到班中國人彈起
玩完火魔，政府就派錢，唔Gur咪你都玩埋一份囉

大把支那妹食緊黑撚啦

反抗有用

搞清楚啲因果先，你廣州亂咁趕人出街，人地先搞中國工廠，唔好俾機會中國扮無辜

黑人有錢收有支那妹屌
支那男人好似狗咁 平時盡心盡力做野但屎都冇得食
連條女都隨時俾主人拖走俾隔離屋隻狗屌

邊度派30蚊? 唔係得2蚊?

呢啲係個黑腸好有錢定畀個支那富婆包？

一戴一露d中資gg

一次性生活補助

支持黑人平權

非洲人惡過俄羅斯普京。第一次聽到

二等公民ChiNaJai

黑色肌膚給他的意義

屌你老母

真心愛国係唔計較錢㗎
唔係見到人哋有錢派就動搖嘛
假愛国

之前話18.8億畀6000萬人

仲低等過黑人
多鳩謝中國人影衰黃種人

貫徹大撒幣風格啫

南亞人都有港女鐘意啦 有乜咁奇怪
至少望落真喺大隻過本地潺仔

自古以來大家都有黑人DNA 何必分那麼細

once you try black

最開心係黑人有錢收，支那賤種一蚊都冇

原來裝修咁有用

嘩，中國人一分錢也沒有，小粉紅怎麼忍呀

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

給予一次性生活

呢度有廣州手足？

中國人就是低賤

全身 black bloc

香 港 國 寶 ： 許冠傑

如果係真，會輪到玻璃心暴動

真係暴徒有錢收

可以叫4次支那雞

加油暴徒們

廣州基層先4千人仔一個月
黑人就有5600
支那人真係賤

1500-2000呀

要分化小粉紅了

都唔撚合理，佢地黑工身分證明/護照都冇，你又認唔到佢個樣，佢換件衫剪個頭髮再排過隊拎咪得💰💰💰💰

做喜茶都有4千啦

上年日日OT係有4000up既。。。1500-2000底薪

咁譚得塞可以將中國病毒武漢肺炎擴展到全世界,功在黨國啵.
777衙門亦應該跟隨,第一時間揾晒D尼日利亞人嚟派錢.派完錢後非洲就是中國的,日後都係中國人,自然會一起打柒嘅啦.
前提係,只要成了中國人,一切都好辦.

總有一日,非洲黑人朋友都會成為中國人,到時候就一併享受中國人的榮耀,同等對待, 未呃到上床前,黨國掟多D本落去,係完全可以理解架.

敢咩 轉頭咪又係跪喺度唱起來

人民幣隨便派

傻閪支那仔同五毛 你地心愛嘅支那婆就係每日比黑人大肉棒中出完再中出

要後生靚仔靚囡先做得㗎

可否不分膚色的界限，願這土地裏，位位有錢分~~？

一次性生活補助(每人5600元)

點撚解喺裝修尼日尼亞支國廠
支國尼日尼亞人有錢收

支那仔: 我想知道，這是誰的國?
習近平: 你也配做趙家人?

比我係大陸人就抗議啦
比外人都唔比自己人

頭都唔洗剪 唔笑果時全部一樣樣 黑蚊蚊打左格仔咁

支那人先得5蚊想返去一齊割韮菜唔反習了

我一直以為種族地位係禁：
白人>黃種人>黑人

原來而家變成禁：
白人>黃種人>黑人>>>>>>>>支國人